英式桌球Ching請進

小弟打算買支私家Cue 請問邊度可以買
預算一兩千內 有冇師兄推薦下
感激

推

煙廠街
慧明

好的

想問下個杆盒大概咩價錢

三四百蚊到兩千都有，如果支cue唔係特別靚建議淘寶算

如果係慧明買埋既話呢？

平既舊幾都有